[人和家富]三月八日跑馬地賽日討論區 2

最後一場

想要9

係咪無人開 我先開

唔爭在啦
呢條垃圾就係咁衰

今日豬到得返13.5

輸到仆街 ain in哥哥仔再去ifc

落雨要反反手了
想睇下驍武同快馬benz有冇走勢

貓仔呢個助攻靚啊

俊哥兒 上場輸近 今場轉跑草地可以博下

All in驍武

女朋友痾個尿比我

呢場啲馬高唔高？
唔太高雷都應該有個P

尾場達

驍武 我都諗緊

唔好買後上馬

緊係啦 我廢事整沉你

有冇水 想死

癲
星期日睇中既 我希望出下分析
MID TERM已經考完

尾場肯利多有冇p

1-2-5-7

高利多呀

1-12連贏位置

好大雨

海利多

得利多當高利多肯利多賭
我唔太想
尾場我睇唔透呀

海利多啊

All in 11

想要割撚

田雞騎豬王仲有機

Y

7 allined

得利多內欄 騎師ok 應該有p 但咁大雨

18馬膽

得利多W

家琪 家琪呀！

又到最後一場

尾場不如試下爆

女朋友有無邊線馬提供？

你今日跑得好wo

落大雨 好想重注8號
可惜唔可以破戒

6

11 12

子健要咗9

子健要咩？

多謝你留意我

7拖全餐

頂

吳嘉晉on99坐成日出黎又唔知會跑成點

原來叫緊糊

Benz跑唔出我要jump

我覺得呢場好似勁果幾隻好勁下

希望你中

由你第一場未出我就mark咗啦
應該就win得

人和家富sure w

安喜win得 準備cashed

多謝貓

咁就咁樣玩下

四連環 跑馬地 星期三
第8場 四連環
2 勝利名星
3 人和家富
10 安喜
拖
4 萬馬奔騰
5 幸運日
7 驍武
8 快馬奔馳
9 得利多
11 麯院風荷

$ 10.00

2 7 8 11

等收錢

爆啊尾場

7,8p

買馬輸多 睇路

1-6-12

邊隻好 得10蚊

唔知喼臣會唔會嬲嬲學岳敦走左去
今年呢個倉買小見小

5號 win 濕濕地鄭俊偉搞掂你
7號 win 廢達

4

lucky day

7-10

驍武

幸運日

所以平頭?

買曬佢

6 7跑正q 派5個100

我

lm

唔會啦，香港咁好搵
但係下半季上返正軌，好在好多
準備下季啦

Me

Lm

我 冇cash了

LM

2/11/5

跑多10米 幸運日

Crashed

師徒q

多謝巴打隻幸運日

中

幸運日嗰幾個拍跳真係咁有用？

我萊騎豬王

今日好好運
差啲暈低
買左2WIN 呢注細啲

yes，反cup，中5 11

埋單嬴14蚊

真係好淆 一開始影都冇

中？

好彩補飛補左11

屌菜頭影輸

我頓贏牙

P 終於有返錢了户口

得番 30蚊個時 屌 亂買 5 8 11 位置q 中番340

嘩屌你老母11咩黎

廢達番南非啦，嘉琦m到就咪撚跑啦

潘頓wo 32分

壓線王杜狗

寶利係咪想要奶粉錢架
同霍利時鬥柒

不過就咁睇下次兩隻都要追了

有根據喎

買撚左2 4 5

屌 方仔又私食

開閘前5.8 派彩5.25
好彩同佢一齊食

屌興奮得制 買左10蚊

萬馬奔騰唔走比隻11自己走

肥鬼菜頭

路程專家

有冇手足一齊針

牙妹通常一冇全日冇，可能真係黎m

屌佢老母小妹讓人放？

吳嘉晉 轉個彎就等沖涼，成晚跑一場都唔知做乜鳩

方仔又係咁既劇本 執輸左兩次

杜狗終於生性

整個馬post贏錢，得我輸錢

好彩有⼂乛

隻馬好立
推唔郁又快冇
下場輕D磅抖夠必追

補2win

星期日到你w

朱200

輸

星期日你地WIN呀

唔好輸到無錢食飯 會好心痛

不賭就是贏
今日不賭心水燈曬

[當家精選心花怒放]三月十二日沙田十場賽日討論區

new post

清巧gay

霍清包咗艇
辛苦晒

老老豆豆吳嘉晉奶咗告東尼幾耐袋底先有隻俊哥兒騎下

贏得兩場 輸50

等泥地算啦呢隻

騎騎下死左去邊

奧b

2k ->7k

霍利時又一場都冇

冇諗過祈普敦廢到咁

呢隻係泥地馬
我初出有比過心水 好似有講過

貢講禾

點解唔揀拉呀 唔尊重冠軍騎師

人和家富正垃圾
好在幸福日補中返

我期望佢當無敵飛龍咁騎

跑之前研究咗呢隻野5分鐘，又尾場又條廢柴得一場，唔通尾場爆 ？

最後十蚊wp都冇蝕俾佢 信條廢柴想爆都爆唔起